Vous arrivé dans une grotte, spacieuse, grandiause. Quelques plantes poussent,
des fleures pousse, des Helleborus niger, noire comme la nuit.
Une forme brumeuse se mit à monter et prit la forme d'un cerf magnifique. Il s'approche de vous
et vous regarde.